宜家班兒登係唔咁低質呀，連反諷都睇唔明

兒登仔

樓主3毛確認 blocked

關IKEA撚事

反你老母諷咩
人地睇唔明即你你自己on9囉
以為自己好撚好笑好撚有深度

我之前開post反諷d唱淡69同聯署既人，跟住比成班自己友當咗我係三毛
相反d唱淡撚見無咩人明，索性冷處理個post

反諷只會帶嚟不必要嘅誤會，尤其討論到社會時局嘅問題上，最好可免則免

所以班吹淡9月6號反逃犯條例嘅三毛咪洗旨意可以話自己反諷呀

其實人地係醒過你 反中反 你在乎到要去開post揾狗屎垃圾黎引證咪on9囉